同屋企人去咩地方旅行最適合？

要兼顧呀爸唔太悶 呀媽鍾意行街 但兩老又唔可以太攰 係世界級既難題
利申: 唔去台灣

泰國冇得輸
但唔好太熱既時候去

北海道

幾時係唔太熱

日本幾好 東京 大阪定邊度好？

好似無咩玩

帶屋企人去玩FUJI Q

大阪啦

大阪

台北
大阪
新加坡

自
睇漏左唔去台灣

大阪真係好悶 認真

我屋企同你exactly一樣情況
我帶過佢地去京阪奈 兩老都幾開心
嚟緊會去英法 兩老英文好一般 有啲擔心

跟旅行團就無問題啦

澳門

自由行定跟團

Google 旅行
Btw 瑞士

浸下溫泉 食下生果
夏天咪做spa 游水

其實好多野喎
道北道東道央道南其實度度都好好玩
我今年冬天去左七月再返返去

跟團去日本

自由行